推！各位琴日anonymous 發左聲明啦

推

今次係咪又陳白山

At this point, the people of Hong Kong should accept nothing less but complete and total independence from mainland China.

啱晚上fb check咗呢個網站係fb有1042萬人follow嗰嗰anonymous嘅，應該係真嘢。

當年大家以為有個勁組織backup
點知任何人都可以話自己係anonymous
最後原來係陳白山

所以等佢會做野先算啦

得個知字

成條聲明
未有講出手

Hack左政府黑幕、鄉警勾結文件出黎先幫佢地含撚未遲啦
14年咪又係講完冇左件事

做件實事岀嚟先啦屌

希望佢地會出手啦

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

我敢講：

好多警犬靠份狗糧吊命，明嘛？？！！

有撚用咩
靠自己啦